警察入面, 邊個職位好打D?

我就覺得SDU 好打過防暴

Pprb

忠字堆出打仔，誠字果班走開冰，好似係

商業罪案調查科

邊個有槍未好打lol

交通部

清清工（有槍）> SDU

交通警肯定最好打 由80歲老豆老母到6歲親生仔都可以照打
除非SDU個個都有打過老豆老母同仔女 唔係嘅話就唔好認係警隊最好打囉

雙花紅棍

呢班同防暴打, 當佢蝨乸咁質死佢

處長

兩個都有炮總有一個好打D

毒品調查科 掌管3萬伙計嘅伙食

邊個唔聽話就停佢供應一個月

要邊個訓低就訓低 所以最好打

毅字最惡喎

邊個掹先，邊個好打啲

即係叫 sdu. 幫佢含撚都得？

係人都知係 毒品科啦

有咁多正野食 實勁啦